屋苑貼文宣,想收意見

我屋苑部lift有個通訊欄,係個膠框比管理處入通告,佢個頂頂位可以比佢拉起舊通告換過新既,我想問如果我blackblock+遮,2個人一隊擺張細小小/A5文宣擺入個膠框有冇得諗?

入去retweet like reply
Twitter吹大雞！！！

！！！McConnell支持法案，重點推

！！Rick 多謝 McConnell

！！Hawley 多謝 McConnell

！！同埋多謝 Rubio 啊

更加多嘅任務同link去 @TwitterHelpBot，admin團隊會繼續更新。

冇意見?

其實我唔肯定,如果張文宣細個膠框係咪好難拿?

間尺加膠紙就拎到